突發！黑警已出黃旗！請各界人仕前往支援！

14/10 20:00 美國領事館現場！
黑警已出黃旗！！！請各界人仕支援！！！

總部係山腳咋
仲唔走

推

有無人睇下圖積 邊d 範圍係屬領事地，黑警與狗不得進入？

唔好自取其辱啦 而家人地領事館有冇話明會保你地呀

港獨聯今晚留守

橙旗叫我

意思係嗰d 範圍 黑警無權 拉人

政府呢下好野呀咁早拎黃旗想趕人走，但佢地咁早拎旗仔，姐係打中佢地弱點啦，唔想浮上國際層面先會咁急趕人走。

五毛全面入侵

出黎呀，殺佢老母！！！

又中弱點 香港又贏

宜家見到咩返工 咩散水ge 回覆 即刻block 就知道有幾多5毛

push

講廢話影響討論，講消極說話都好大機會

加油啊

屌你老母

屌你老味死黑警

留守 頂住
今日唔頂就要明年今日

睇死你隻垃圾都冇出過去啦

排隊去美國領事館申請政治庇護都開旗？

支你老尾 游行有咩要支援 推人去死？

等橙色

返屋企啦你班垃圾

直接封鎖 有西味西柚

第一日見黃旗？

痴撚線新聞完全冇報過..

連登仔又贏

答我啦傻閪 淨係識block人
屌緊你推人去坐監呀
場上傾左要衝定死守呀
咩都未知就叫人去？

開槍丫笨

嚟緊

coming

推人去死最叻 冇聲出就負評

Pish

搵人答我 呢個咩抗爭要叫人出去支援先
要衝衝子定左膠熱褲拖鞋

場上既人冇預左衝既話見到黃旗好返去瞓啦仲支援
等睇左膠膠化現場

咁多五毛做野
正中弱點，快增援

Push

又係乜都唔諗推人去死既盲毛

好多5毛

多謝幫推

游你老母

扮香港人都扮好啲啦冚家剷

狗喺美領事館冇權拉人

提就提左 鐘意同左膠混埋一齊支援就隨便

收皮啦死警犬

咩環境

打錯字咪打錯字囉 淨係識人身攻擊 去到都係單拖比人拉果d黎

咁撚多blocked user, 即係做得啱

美領要人

依三件

要人做咩呀你老母 負責任d啦屌你
講環境呀

世事都.....

方向正確 班五毛好低莊

好多五毛

屋企人話tvb 提都無提過美領班人

仲唔快d開拖 星期日好悶

PUSH

怕播出街會更多人出嚟支援

大家小心

出緊

萬事小心

入去果d執生睇路啦下
諗好路線同裝扮點樣唔好比龜”鬥”

不安

五毛躝啦
做埋啲陰質野小心聽日全家俾車撞死

有咩媒體報

萬事小心！

啱！

小心黑警扮市民打人

真！

On撚9

五毛好慘架 全家係勞改營覆緊你

出黑旗先講野啦屌你老母

見到郭紹傑既話幫我打柒佢ok?

巴打們加油

班五毛開始唱雙簧，屌你老母

留言群魔亂舞姐係做得啱，不過都要多謝佢地曲線推post

出橙旗先講啦

黑警又有得打人

五毛多撚到

五毛死全家

成班五毛 屌曬你地老母 垃撚圾

得我姐

支持

左膠真係冇撚用 美領咁快就黃旗

加油 小心

有冇激野睇 好q悶。

新聞一啲都無

你地小心越夜就越冇補給 個位置唔係靚

加油

去就準備好先去
唔好賴野為前題

驚新聞出左更多人黎支援
btw twitter 已經轉發左

已經block 緊

呢幾日真係黑色五毛驚告

全個勞改營啲五毛都入黎做淡友

冇live 號召力差好遠

行撚完聽日返工

真 小心 抗爭唔係得一次
係長期玩

今晚出事無著數

起碼等有老美返工呀

五毛死全家
死返大灣區

聽日買 牛定 熊好?

美領我覺得死局黎 自己執生

立埸新聞有出左news講美領 其他fb page我見港獨同龍獅網都有 但係1hour ago

唔跟辦公時間排隊好出奇？

黃子華 張敬軒 一樣咁排

唔知今晚會唔會清場

我想知除咗連登有冇渠道比在場或者想黎既朋友溝通

咁多五毛唱淡

唔阻你唱好

驚被侵侵知

TG谷？

死得仲快

咁就過主啦仲吠

而家喺度做乜？

點解會冇新聞 痴撚線

你係排隊咪開列鐵馬俾你慢慢一個跟一個排囉
自己要求入一人身位鐵馬陣 真係第一次見
港獨第一智將

五毛又唱淡都算
左膠都係度屌
屌你老母我一世都唔會再去左膠遊行

新聞咩環境咩景況完全睇唔倒

汪汪 又唔見你唱得好既？

美國都未出聲，又唔係搞政府出咩黃旗姐

見到VIUTV POST班垃圾港豬就嬲

班勞改五毛要ot，陰公豬

點解你會當左膠係fd

我都要岀去了

咁和平都唔明出黃旗做咩

左膠無上美領

而家應該仲未有記者會報現埸情況

正中要害

而家黑警1個人都可以話你非法集結
唔好期望佢地有logic啦

冇去唔知環境thx
果邊係咪城邦膠比較多

和平都出黃旗係因為支匪開始驚

call 毒果記者黎啦

你當我五毛唱淡既話隨便
你自己睇下地圖呢個咩閪位黎點樣閪法

Ak唱歌真係災難級

頂住

係美領地頭<<<

推 其實多唔多人增援

支持 加油！

Fb冇傳媒live

支援

你老母閪 咩環境都唔講就叫人去
美領個位又咁撚閪 點撚樣扮路人混入去唔駛比人搜身呀

黃旗
用哂萬億無錢出糧

小心有便衣二五

支持 依家出嚟都唔遲㗎！

關人撚事咩

Thx

除非你班五毛真係韞咗係勞改農場，否則香港用盡儲備必定會影響到你

呢d肯定有

呢班真係香港人？ 聽日唔洗返工？

手土

就係今日！

call 記者到現場

五毛多撚到 第一頁果幾隻

少人都冇人理

唔好灰心！！

現場點

?

現場情況如何？

大家加油

呢啲Post頭一版都唔洗睇， 一定全部五毛開工

我地唔好靠香港傳媒 send去times個D搏佢報

推！留撚到領事館有正面回應

加油！ 💪💪💪

推乜撚野姐 出黎啦你班仆街

冇人會理

俾人拉左冇人可憐

假膠又好 五毛又好 全撚部block晒先算

Ok 收工即刻飛過黎幫手

我乜都見唔到
屍政出果一日已經全完封鎖曬班五毛分身

出咁多post 把撚咩

原本反對發展大嶼山既遊行會變左港獨行動

有冇現場相睇下？

Times??
Send 去 Fox 會唔會好啲？

屌，我無黑色衫係身，去唔去好

順便block哂班 5毛

乜都send

無所謂 最緊要肯send 要海外傳媒知咩事

打算封鎖消息

頂住各位， 就到

屌你老母 唔做梗係無人理

真係好7多五毛

幫推

手足們
撤出伊拉克

多謝佢地推post

唔好再quote d五毛留言,負皮+block is ok

黎緊

完全封鎖就可以了

想幫大家壯大人群 可以點做

係~由得佢哋單機

第二次黃旗！！！緊急請求支援！！！

去隔離post 多d資訊

冇準備就咪撚去啦 搏拉？

五毛 警察全家生性病 長命百歲 百病纏身

有cam 要點做

返屋企拎

記得入到去矇面呀傻鳩

繼續推

Bromance...

多謝五毛推post 各位唔洗理 我地唔會走

（Show Blocked User - 有西味西柚 )

死老母

推到唱今天我

依家準備岀發 除咗帶口罩仲有冇咩要注意

黑色衫已ready

小心 唔好熱血衝腦

今日仲有好多舊post比人推上黎

叫人小心都可以負評我 笑死

推
唔可以推輸俾班五毛

乜都唔講 完全唔知發生乜事 就叫人黎

多謝勞改營五毛推post

21:20 現場情況！

多謝五毛狗幫推等多d人知

太小人 快來

帶兩枝水,一枝自己飲嘅水,一枝蒸餾水用黎洗眼洗皮膚
手套,毛布,外套,眼罩

運動員就睇隔離post

大量散銀,同適量現金(唔鼓勵撳機),乾糧

推呀 推到上國際頭版

第一次？

未埋到人群唔好上裝
扮普通人
差佬可以問你拎身份證，問你去邊
但係冇權睇你電話，叫你開唔洗理
冇權阻止你影相，拍片

只能講聲加油
好多人唔係有心潑冷水
不過以前多人衝嘅時候
好多巴打都黃左，就算未俾人拉都抄曬ID影左樣，再岀風險好大

今後呢種模式只會越來越少人

除非再玩大d

取消香港關係法實際d喎

搞得成 真係有心既唔返工都會有人支援啦
我對香港人仲有信心

痴撚線啲傳媒真係好仆街，完全想撳低件事

屌佢老母，好撚嬲
啱啱放工，返屋企執啲裝備就出黎
頂住呀

點解簡今日唔簡星期一

黎多一百人！

完全冇人理佢地

帶技洗頭水，一陣開水車可以順便沖埋涼

水唔駛帶啦

第一日喺香港生活？

完全無人報

加油呀屌你老母
執緊行裝出緊黎
等埋

頂撚住

有無唱海闊天空？

有無直播link fwd 出去？

支持各位,重點係比美國睇下我地決心

呢d閪場真係最撚驚
西環果次都差d比人抄IDp

有無人願意提供物資 水 口罩等等

有口罩

多謝五毛幫推

半山黎架呀哥

屌你老母仲有咁撚多人睇緊咩全民造星
上撚埋熱門
邊個做明星係咪緊要過香港未來呀屌你老母

加油大家

現場已經有推撞
好快出事

西場真係出唔過
試過俾人抄id

忍住呀 唔夠人

屌你老母啲垃圾閪報 大是大非面前露晒底

咁點撚樣啊問下得啊得啊

真心，行經見到現場人數可能唔過五百，出嚟嘅真係唔好諗住好安全

新聞報都唔係點報下
痴線

有多幾個口罩

now新聞頭先個節有報出黃旗，係有片咁報

block咗佢啦

尋晚的話應該多人啲 今晚不了 香港人要返工

忍住 通常12 點後黎料

口罩都冇返去瞓啦 又搏拉

隨便

收皮

加油呀

ok都有賣啦

切忌唔好抱住兩革心態出去，失敗撚同五毛唔好覆，唔係你哋嘅friend

五毛幫手推post 都幾勤力
在場既自己萬事小心

想問去信係要求再次確立美國香港政策法?
sor冇追到連登 有冇人解釋

加油 推

戇鳩仔4年前玩到而家以為我無口罩 現場全部人有？你而家係邊個位

已經有人準備緊武器
水樽，遮，保鮮紙

已經搵到雨革既影子了

圖呢 有圖先有人出

影相個d真係5毛 ， 留罪證俾狗拉人

個條友自言自語唔洗理

十二點會做嘢
因為開始無增援
留守嘅朋友做好準備

目標要清晰

反而想大家諗一諗先行動，冷淡既人愈來愈多，抗爭既人愈來愈少，再行高成本路線，幾個月後又判晒入獄，我地已經冇人可以再輸

利申：支持香港獨立 唔好屌我五毛

.

目標要清晰，留守就留守
不要輕動

你出少次聲 就已經好幫手

係，如果唔係就同以前一樣大條道理送入狗屋

今日目標唔係沖，要清晰

一郁就拉硬
建議齋坐就算

學獨聯遊行到美領館 警方近距離逐一拍攝示威者容貌

香港獨立聯盟及學生獨立聯盟遊行至美國駐港領事館，要求美國盡快通過香港人權民主法。

警員在現場多次舉起黃旗，指集會人士正參與非法集會，不排除會作出拘捕行動。香港獨立聯盟召集人陳家駒晚上近9時聲稱集會結束，但示威者可按個人願意留在現場。現場所見未有人離開，亦沒有人留在警方設置的示威區，部分人就在總領館對面的聖約翰大廈逗留。

有警員近距離逐一拍攝示威者的容貌，現場有人情緒激動，不滿警方的舉動。

推，等啲垃圾POST沉底

真係狗黎

其實有冇咩計劃 9企之後等比人清場?

五毛扮理性？

仲諗住靠新聞 冇撚用架啦
靠我地自己啦 將宜家嘅情況whatsapp晒比識嘅人叫佢地幫下手傳出去 一傳十 十傳百啦

黑警仆街死

到通過嘅既時候 唔知仲會唔會再有一次行動

pushpushpush

撐住
人在海外想返香港幫手

4年前玩到依家好叻豬

就係四年黎睇到幾鳩先唔去

屌喇媽 人咁少冇遮冇掩整咩武器呀

有型

話無相既我即貼

武裝準備

你呢句阻止人用腦去諗係完全推人去死

( Show Blocked User - 白富宅 )

垃圾

我屌你老母牙？擺上黎做乜

烈士.....今時今日好快rip

屌我知實有人屌我失敗撚，但問題係出面人數又唔夠，民怨又唔夠，依家靠出面個幾百人同慈母鬥？唔駛一晚送晒入臭格，關sir 鑊鑊野都係佢行最前，佢比人拉咗邊個可以頂佢個位？你？我？定其他人？

我唔係想散播失敗主義，可能高成本路線係有用，但係呢一刻真係送死，除非我地可以好似加泰人咁大班人，咁大班人再加一個簡單一致既目標，高成本先會奏效。

目前唔好輕舉莽動，審時度勢先係重要呀，理性少少唔等於失敗同五毛

大家做緊鍵盤戰士既同時可以去美國駐港總領事館留言，我地係人地門口集會，最起碼人地都出黎會面咗先，比人地知道發生乜野事先，我已經留咗言

等食棍既模樣

睡覺了 早抖

烏克蘭式

直播有外國人支持行動

香港警賊全家生癌

屌你老尾

Be water, my friend

成班on9無啦啦係呢度叫推心智未成熟未了解成件事既小朋友去死

話唔去就屌人5毛
好撚嘔心

前線全部後生仔
唉....

save your home
protect what you love

加油啊香港人

根本係盲目抗爭
不停推後生仔去死

喂唔搶正契弟 琴日有post話搶槍可以開槍

新聞冇提過

頂住！！

pishhh

搶槍死撚硬
忍住條仆街

唔得，咁香港會少好多侍應，工人，同司機

人地有熱誠同勇氣出黎送死
咁既新血緊係留黎訓練啦

唔撚知可以點 一條友又冇經驗 除左mon post 同推post 都唔知可以做啲咩....

冇經驗唔好出 尤其呢個場！！

凡事都有第一次呀

有啲後生真係意氣用事，比人講幾句就洗左腦係咁衝

又見返呢個情景

五毛好收工喇 夜喇

快d過黎領事度啦！！！

大量五毛浮面等人block

係入面捱下世界

發夢諗起4年前差D比黑警扯走左
不過都係繼續去

推呀

點解可以咁撚多五毛 痴撚線

( Show Blocked User - 虎佬 )

又一隻

好過我吖……右腳炒車行唔到，得Mon post呢個選項

各位抗爭者加油！發洩埋我嗰份悲憤呀！

上一代種既孽，要我呢代受，唉

收嗲啦五毛

出緊黎
頂住啊

鬼佬加入戰團

依家有個美國官員出黎對話，佢話會send document 比senator 再比trump , 可能未必真係成真，但呢件事起碼有外國人知，有外國新聞報導，人地既權力大過我地好多。

仲有咁樣一個全英文對話，後面班慈母都唔敢亂黎，聽都未必識聽。

啲五毛多撚到。。

唔係普通人黎架咩

不如你地走
依家唔同4年前
500個人真係話捉就捉

根本依家依個香港社會未成熟去了解我地諗乜
你地既前途好重要

死全家屌你老母

Show Blocked User - 叔叔不行了 )完全

加油啊各位
入咗廠嚟唔到

排隊攞簽證都要俾人拉？

其實今次既主題係咩？又港獨 又反填海。 媽 好亂呀!

比理由

老兵

前段我未開到黎聽，一入到去就已經係send sth to U.S senator and may be to trump

紅色位最少兩架衝鋒車+一架鐵馬，每邊大約10個人到，多數膠警
左邊體育館最多，起碼4-5架便衣既車
有埋便衣輪更
應該有心理準備慢慢玩

另外想提下大家纜車徑同聖若瑟徑都可以坐下人，隔離有廁所，聖約翰大慶廈有條樓梯上一層轉左有隧道過體育館

證實左係美領事官員？

目的係扎營搵女屌閪

高登全盛時期五毛多到可以用隊黎計，根本邊到多人五毛就去邊，正如邊到多客自然就會有人開舖一樣。

集合黎屌你個老母

屌你老母 蘋果日報報都唔撚報？！

有無方法可以聯署定點
令美國政府快啲關注

Jm9
人地係神父嚟
佢只係識領事館既人 會叫人嚟接信

利申 係現場

完全封鎖 曹操操琴操

記得帶袋

真？等埋 跟機

咪係囉dklm

重係前美軍

sorry 各位巴打，我衰多手未證實佢係美國官員就打出黎

但真係聽到佢話會send document 比U.S senator and may be to trump ，意思大致一樣

好似玩緊gta

痴線 完全無新聞報嘅

無圖你話係克林頓都得嫁啦

鬼佬幫手去領事館睇下點解無人回應
真係冇嘅話就直接搵trump

support all of you

搵侵係其實做緊d咩？美國關係法？

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

你地咪睇到自己咁高

問緊做蘋果朋友
希望多d報導

HKUSU有冇開庇護

兒登共產黨
有反對聲音就等於五毛

笑到仆街

請問邊度有得跟進呢單新聞？

就係知力有不逮先要搵人幫

好恐怖 竟然咁難搵呢單野嘅報導

On9仔

唔岩聽就係少眾 500人就代表全香港

領事館聽日8點就開頂撚住

多謝五毛咁落力推post，好感動

得個小貓三四隻 邊個報？無流血衝突邊個會在乎

暫時連登同直播only

邊到有直播???

平時邊個明星拍拖又報
你老母比車撞都係計一隻，唔會報

真係無咩媒體報導
大家可以推下上面啲po 唔comment都like下
俾無上連登既人睇到

學生動源facebook 但暫時好似停咗

已經叫女朋友走左，各位巴打來到既話就來啦

child登真係child登

依招okay, tag到上新聞

見到熱門post竟然仲係追緊全民造星

五毛推post姐

留名睇爆頭

呀叔唔好同佢嘈住先啦 陣間嘈兩嘈 佢實借啲二抬你走

大佬啊 幾年前唔出得黎解成就 依家夠秤仲唔出黎咩

究竟有冇人真係可以吹一次大雞

/

侵侵啱啱Po咗嘢，順手洗埋呢邊！

Btw多謝你地守護香港

上黎連登睇仲快

夠秤入獄就有份

係咁話冇媒體報嗰啲 唔好再唯恐天下不亂

[url]學獨聯遊行到美領館 警方近距離逐一拍攝示威者容貌

[url]學獨聯美領館前示威 警方兩度舉黃旗警告

只係唔係間間都可以出得咁快
同埋不嬲禮拜日夜晚人手都係嚴重貧乏

黑警食狗屎

所有講悔氣野嘅一律block鳩晒佢

我們需要天琦

去一去就係守護天使啦

人係現場 屌佢老母

返屋企喇
仲有幾個鐘要返工

佢入左去 仲有邊個

五毛confirmed

遲啲到你地

Rthk英文版報導

要人

成功轉職

仆街仔 有樓點出啊

唔怪之我一早block左

遊行走左去美領 我一頭霧水呀你老味

Twitter
Hey @realDonaldTrump, please let the @USAinHKMacau help the students and those protestors in HK. I am sure you still remember the recent FCC visa issue #freeHongKong

關我撚事 現場加埋唔夠一百人 仲叫人送死 睇你地可以做啲乜

block左都好既 第時入冊唔好拉我地落水

馬鞍山有咩車去美領？

警車

個post真係好多五毛 大家認清楚邊個隊友

pish

無

解下

記得提便衣驚犬戴返個痿任証

我依邊企左兩個便衣

大家 唔一定全部著出街衫一定係自己人

其實依家有冇新聞有報道
或者有冇link可以有live睇下?

引晒啲五毛負評 目測5個up

三架狗車落去美領事出面條花園道

想知現況 有幾多人係現場？

啲五毛負評係咪默認自己係

提防黑警搞事

各位記住 Twitter 洗版時唔好每個 tweet 嘅內容 一模一樣，有機會會俾 Twitter bam
但如果加唔同嘅emoji 就會係唔同嘅 tweet

有條TB 藍色風衣 係兩個便衣左邊 係咪都係便衣狗來

得閒用紅外線射鳩黑警，我諗應該幾好玩

多謝補充

Gogogo

人手置頂

有無link

便衣狗會搞事要提防 有咩事就先叫佢帶返委任證同趕佢走 記得記得要影埋佢個樣

鬼佬係對面馬路同狗傾緊

有無直播

麻煩大家推一推上面啲po 唔comment都like下
俾更多無上連登既人睇到

咁你就收爹啦，依加要推你出去咩？

推一推

鬼佬影學獨

唯有祝你地入冊入得開心d 咁恨比人拉吖拿

11點仲唔訓

Please help Hong Kong

我入冊我跟你姓又點話？

d 5毛真係好撚低質
幫手推post la 7頭

跟你性狗 ？

封哂所有路 唔入冊都幾難
不過你冇出去又點入到冊哈哈

psuh

五毛緊係唔想美國知

應該講緊係美領事前條線都仲係屬美領事 姐係佢地企緊個到

Pish pish pish

有無辜既人比你地打到入急症wo, 有冇人解釋下

勿沉

屌你講就信呀

大家快去like

咪覆佢
直接block就得

五毛同志們齊齊推post

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

推推推

有冇人知依家咩情況

Liked

更新一下 堅尼地道橋底多左4架鐵馬
上亞厘畢道多左4架‘載客小巴’
下亞厘畢道1架載客小巴
纜車站3架衝峰車

有冇英文好的人可以寫封公開信
淨係留cm please help Hong Kong 好似冇咩用

美領事 頂層著左燈

敵人既敵人就係朋友
雜種攪我屋企
我幫佢敵人打氣，
洗唔洗問撚過係啊 on99

Sor 錯手負評左

打字隻手定d唔好嬲到手嬲

本post 共有1136名鍵盤戰士（正評者）

加油！！！

不了， 聽朝番工

救我地

( Show Blocked User - 曹操操琴操 )

D差佬都on99
洗乜封呢度封果度
咩都唔做等d人交咗信佢地就冇理由唔散
反正呢度擋住d咩請願信都冇咩意義
美國要做嘢嘅話一萬封信佢地都會自己作出嚟

唔支持咪返去唱大戲，入黎講經咩？

推！

不你老母了呀屌你老母

出緊！

返工有撚用 冇耐你啲錢就會俾公安貪哂

留名

( Show Blocked User - 任劍輝 )

落地獄番工

而家現場多唔多人

係 五毛你都定啲黎

今日有全民造星睇都出去?

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

下亞利畢多左架衝鋒

推呀！！

我錯 笑到手都震埋

多謝推post

推！！！！！

而家狀況如何？
美領定政總？

想清人咁

uber

未出過城?

個總領事追要拍片話俾隻侵知

如果人多就好 可以反包圍黑警 唔怕比人清

咪9up

現場咩狀態

有冇咩方案啊 好多人呆坐

嚟咗架有線新聞車

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

推推扮推推推

無線一啲新聞都冇 冇人知 啲人仲睇緊全民造星 我地要自己將呢件事visible 所以請各位巴絲 無論你平時幾摺都好 宜家即刻係你有嘅社交平台上面share呢件事 等多啲人睇到同關注 唔該晒

明天返早班 下次Y

上水有去旺角通宵小巴 之後旺角有各區既通宵小巴

有無手足係現場知咩情況，我而家出緊去

推！

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

急得滯打錯晒sor

唐總領事同啲毅進仔講點解唔俾佢入去

佢地唔識答

新聞冇報？
完全唔知玩場咩環境

上水有紅van去佐敦

唐領事出現左？

咩環境？依加出門口

鍵國

出現咗有成個鐘我諗

Tvb冷處理

我都出緊門口

要睇全民做星 不了

無人報 我地自己黎推！得閒幫我推呢句 唔好洗走佢

睇你老母比狗屌？

好撚搞笑？

有末代港督feel

有幾多人

屌你蘋果app連全民造星冠軍都出notification
呢單野就提都無提
傻撚咗？

走曬啦一早

咩環境？？

我可以吹雞叫100人黎！

lm

毒果正垃圾

一樣關心香港多過中共，唔係佢國內事都落場睇

有冇直播link?

要人 小量口罩同水

毒果一早好撚鬼啦
老闆又換左

領事館開閘，大家入曬 閘入面示威去咁就好玩

食埋宵夜就出黎，等埋

on9

小心有便衣扯口罩

( Show Blocked User - WillianGod )

香港人
有人幫你地發聲
你地寧願去睇viu tv 睇lol
冇撚得救

死剩五毛

手動置頂

呢個post好多警犬

好痛

屌你老母明撚知你係五毛都忍唔撚住屌柒你

單機喇屌

出面個造星捱到去4

今晚呢到就一個po都無爆

同佔中差好遠 sad

不過我都明既 呢幾年太多野磨滅左人心

大家都想做隻鴕鳥就算

1001

岩先個個鬼佬好似唔係唐偉康來喎

( Show Blocked User - 輪更女學護 )

上水唔係有紅van出cwb咩

David price 準備被打爆

大佬我支持港獨wor
最撚憎就共產黨

頂住
清朝都唔係一日滅亡